八點開花

八點開花 街坊又好乜柒都好
八點落樓 前線手足 封完路 去下一個地方
和理非出去鳩企 有事轉場
流水式作業

屁股？

屎忽開花？

事不過三
當對方開始有應對策略
就要開始改變

推

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

Be water
今晚佢地一定有哂部署，唔好戀戰

你菊花天天開